有針筒恐懼症係咪唔打得疫苗

上次正係抽血都已經瀨屎

長春噴鼻疫苗